飛機廣播傳來BTS防彈少年團歌曲...是機長放的！貼心暖舉原因曝光

南韓炙手可熱的偶像男團BTS防彈少年團，正在美國準備巡迴演唱會，日前有粉絲準備飛往芝加哥的演唱會現場，在機艙坐定就聽到廣播傳來熟悉的偶像主打歌曲，讓該名粉絲差點在飛機上跟著合唱，而接著機長的暖心提醒，更是讓全場爆笑出來。而機長此舉原因也接著曝光。

▲防彈少年團美國巡迴唱到芝加哥。（圖／翻攝自防彈少年團推特）

推特帳號「taextrivia」分享她準備前往芝加哥觀看BTS演唱會，她寫下，「不誇張，整台飛機幾乎都是要去看演唱會的Army（BTS粉絲名稱）。」這時候飛機廣播傳來熟悉的旋律，一聽正是BTS經典夯曲《Fake Love》，讓粉絲又驚又喜！

該名粉絲隨著旋律差點大合唱時，音樂中斷、機長說話了，「對那些不知道誰是BTS或是不在乎的人，抱歉！」向那些可能一頭霧水的乘客們特別致歉，幽默舉動讓粉絲笑出來。等到飛機降落後，同一首歌再度播放出來，這回機長貼心廣播，「希望你們參加BTS的演唱會順利，歡迎來到芝加哥，祝玩得愉快！」讓不少在場粉絲都爆出歡呼聲。

▲防彈少年團芝加哥演唱會吸引大批粉絲前往朝聖。（圖／翻攝自防彈少年團推特）

粉絲也在推特分享，其實那班飛機的機長不但知道BTS是誰，原來他的女兒也要去這場BTS演唱會追星，等於是力挺女兒喜愛偶像。吸引其他粉絲留言，「為何我不是搭到這班飛機？」、「我也想要擁有這種爸爸」、「哪家航空我想要搭！」

入嚟支持牙邊

friendship never ends

#11#12 垃圾2人組

I ship導邊😍❤️

#1#2#3#4#5#6#7#8#9#10
垃圾二人組

咁都唔墜

好耐冇見
係咪工場啱啱放工所以咁得閒

我彈威水

本身對佢地無乜野 但覺得oh mymymy 嗰首歌其中一個動作（我唔識形容）好撚型

建議你睇埋酒神

亞洲男人驕傲

即刻諗起呢幕

真係懷疑導狗同邊狗係同一個人
一開完POST 邊狗即刻入黎洗版

因住佢地兩個一齊咬你

有冇聽過通知功能